因利而沈默，我們將會失去，為世界任何地方人權發聲的道德權威

佩洛西強調，若美國因為商業利益，選擇不為中國人權發聲，「我們將會失去，為世界任何地方人權發聲的道德權威」。

【眾院通過 《香港人權民主法案》 佩洛西：港人展現非凡勇氣】

咁我地cc台手足撐唔撐加泰好

撐加泰=得罪美國

快過 bot on9?

我地撐加泰 眾議院班友會投投下票反枱走人

我地疤狗就算要躝去踢法甲都會繼續撐加泰

visca catalunya

巴塞先係YNWA

去法國要地區聯賽踢起喎

同加泰一齊重建

més un que club
反觀死猁狗個ynwa真係得啖笑
幫埋支共一齊打壓言論自由

bb

回魂？轉會黎我疤啦

4-0

屌你反民主極權走狗

我加泰人

過左條例先撐
忍一忍

當西班牙政府無理監禁7個人兩年，為什麼我不能就他們的不公義發表意見？

唔係9-13年咩？

我再三強調強調，若抗爭者因為利益，選擇不為自由鬥士發聲，「我們將會失去，為世界任何地方人權自由發聲的道德權威，抗爭道德基礎亦隨之瓦解」。

無辦法 我地要爭取歐盟支持 就一定要奶歐盟袋底 你話我地無良心都係咁話😞 今次企住喺高牆嘅一邊先😭

無流亡海外既已經坐左2年

西班牙參議院表決通過，授權中央政府收回加泰羅尼亞自治權。

我已經看到香港既未來

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書